手機plan完約，考慮大灣區plan

.